{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088221",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "약채락노다지맛집"
    },
    "text": "忠清北道堤川市私の吐露47道21に位置したレストランは私の吐露47道21に位置した食堂です。ここは広い駐車スペースと同時に130人を収容できる団体席を完備しています。この食堂はTVプログラム、グッドモーニング、大韓民国(薬草ビビンバ)に出演したレストランと知られています。この食堂は堤川(ジェチョン)公設運動場前のコンビニの路地に位置しており、平日は11:30から22:00まで営業しています。日曜日は休みです。この食堂では多様なメニューを提供しています。ヤクチェラクカンドェンジャンビビンバは10,000ウォン、ヤクチェラク、ユッケビビンバは13,000ウォン、韓方牛の頭コムタンは10,000ウォン、生三枚肉1分(200g)は13,000ウォン、薬物プルコギは17,000ウォン、ヤクチェラク伝統ビビンバは10,000ウォン、ヤクチェラク石焼ビビンバは、10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは堤川市のどの場所にありますか？"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは何時から何時まで営業していますか？"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日はいつですか？",
            "answer": "このレストランの定休日は何曜日ですか？"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？"
        },
        {
            "question": "ヤクチェラクカンドェンジャンビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤクチェラクカンドェンジャンビビンバはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ヤクチェラクユッケビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤクチェラクユッケビビンバはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "韓方牛の頭コムタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓方牛の頭コムタンはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "生三枚肉1分(200g)の値段はいくらですか？",
            "answer": "生三枚肉1分(200g)はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "薬物プルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "薬物プルコギはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ヤクチェラク伝統ビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤクチェラク伝統ビビンバはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ヤクチェラク石焼ビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤクチェラク石焼ビビンバはいくらですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 346
    }
}